做緊MT既你地可唔可以分享下你地既經驗

小妹下年final year 對前路有小小迷茫
想問做緊MT既你地係搵工既過程係點 要準備咩先可以做到MT? 或者做緊之後有無咩感受